[神作] 啱啱睇完神作GUN道 其實唔差

GUN道呢套野出左十二年,呢套野都花費左十二年時間諗點整
由雷朋三世個作者出品,早幾日會然言峰xx題起套野
今日終於睇完呢套神作

架空戰國時代作品,世界觀有細心設定過
點解戰國時代會演變到GUN道咁既樣

套野出名作畫有超時代既水準,呢一張已經係成套野入面最唔靚仔既畫面黎

就算當笑片睇都幾好睇,水準超越終結的熾天使

連日仔以前既2ch都稱呢套做傳說中既動畫
諗唔到呢套野有咩弱點

樓豬入左新動漫谷未

收聲啦龜sir 拎夠我啲個人資料玩未

幫佢填左form

哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我冇睇過都覺得佢係垃圾 哈！

-.-

55

5...

呢排好似成日見人提GUN道
被百鍊霸王影響到?

唔知
我早排睇完浪客行
見gun道都有武藏小次郎先睇下

寵物小精靈?